達哥都郁⋯

香港大致上可分為三種人：
有錢有權既人
中產以為自己有錢既人
廢人（反達者個類）

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

木鹿大王